Smt 12月到期！有冇咩plan 介紹/轉台

用緊無限plan ,有冇plan 介紹續約/轉台

Csl